今日午巿升定跌?

尋日有人話會繼續升, 點解今日會一片紅色

美股最後都跌住收市

唔洗講，實升！

一陣咪知囉

啱啱道期一棍上咗22500，睇升完收市跌

連登仔準既 做左大户啦

你唔當麵神係連登仔 ?

佢係有良心既大户連登仔